德國杯8強，拜仁主場5比4淘汰乙級隊希頓海姆

德國杯8強開始第3場較量，拜仁主場5比4淘汰乙級隊希頓海姆。哥列斯卡首開紀錄，但蘇尼隨後因VAR介入黃牌改判紅牌。希頓海姆連下兩城反超。下半場，利雲和梅拿相互助攻反超比數，格拿比再下一城，但賀芬咸又連進2球追為4比4。利雲製造12碼並主射命中上演絕殺，格拿比兩度中楣。
高華更換3名正選，梅拿取代生病的利雲打中鋒，蘇尼和列貝利出戰，頂替保定和高文。希頓海姆上輪主場2比1淘汰利華古遜。開場12分鐘，拜仁就取得理想開局，甘美治左側開出角球，哥列斯卡在門前5米處頂出彈地球從門將凱文-梅拿襠下入網，1比0。
然而僅過1分鐘，比賽就迎來轉折，安德里希斷球單刀突至禁區前沿被蘇尼鏟倒，球證溫克曼亮出黃牌，就在希頓海姆準備主射自由球的時候，溫克曼得到VAR提示，到場邊觀看錄像重播，回場之後改判紅牌！施納特勒在門前18米處主射自由球勁射被烏里治指尖一托擊中橫樑彈回！
佈施頭槌擺渡，多韋丹在門前20米處左腳低射被烏里治封出右門柱。高華用保定換下列貝利，保持後防完整，但希頓海姆隨即扳平。第26分鐘，J.洛中場遭鏟斷被打反擊，施納特勒右路斜傳，格拉策爾後點距門5米處頭槌彈地入遠角，1比1。13分鐘後，格里斯貝克接應長傳騙過拉芬拿後分球，無人盯防的施納特勒禁區右側距門13米處低射入左下角，拜仁1比2落後！
上半場兩隊射正次數為1比4。J.洛遭對方踩踏疑似受傷，中場休息時被高文換下，高華還用利雲換下拉芬拿，發出強攻信號。拜仁第53分鐘追平，甘美治右路傳中，哥列斯卡後點頭槌擺渡，利雲禁區前沿前頂，梅拿反越位距門7米處轉身淩空勾射入左上角，2比2。又過3分鐘，格拿比右路反擊內切分球，梅拿禁區左側距門9米處左腳斜射，利雲跟進鏟射入網，拜仁3比2反超！拜仁此役前3次射正全部入球。
泰亞高分球，高文禁區左側突破小角度射門被凱文-梅拿封出。第65分鐘，甘美治左側開出角球，曉姆斯前點頭槌擺渡，格拿比後點距門2米處推入近角，球證溫克曼吹格拿比越位，但得到VAR提示後認定格拿比沒有越位，入球有效，拜仁將比數改寫為4比2。
利雲禁區左側下底挑傳，格拿比後點小禁區角上射門被封堵，高文在門前13米處左腳補射被凱文-梅拿封出底線。甘美治右側開出角球，哥列斯卡在門前8米處頭槌高出。希頓海姆第74分鐘縮小分差，後備出場的穆爾特豪普直傳，格拉策爾停球禁區邊緣鏟射入左下角，3比4。
3分鐘後，多韋丹中場左路快開自由球斜長傳，穆爾特豪普突入禁區右側被曉姆斯推倒，12碼！格拉策爾操刀打出小笠射入網，4比4！又過2分鐘，梅拿右路斜傳，凱文-梅拿出擊擊球時與利雲相撞倒地，球證溫克曼沒有中斷比賽，格拿比在門前12米處左腳抽射擊中橫樑！哥列斯卡禁區邊緣補射打高！
希頓海姆反擊形成三打二，格拉策爾反擊分球，托馬拉禁區右側距門12米處單刀射門被烏里治出擊封出，希頓海姆得球繼續組織進攻，格拉策爾回做，安德里希在門前13米處左腳低射被保定擋出左門柱。第83分鐘，梅拿禁區前沿挑傳，利雲禁區左側胸部停球擊中佈施右肘，12碼！利雲操刀推進左下角，5比4。隨後泰亞高挑傳，格拿比禁區右側距門12米處爆射擊中橫樑！拜仁最終有驚無險晉級。

主場打乙組都咁撚辛苦

閪隊 輕敵咪會咁

打少個唔計

一次過對兩隊
晉到級算係咁啦

收起左留力踢多